9估聽日升幾多點大賽

黑期期結，預升300, 400點

最多258 然後插

升負二百點

今時今日仲講跌

升300

千跌

高開低走
-200

千跌啦

淡友慘過做雞

估下唔犯法 跌250點 小米升到30蚊

熊出沒注意

聽日千升

尋日曾經升多過300，我贏

今日再升300